{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_021073",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "시,공간"
    },
    "text": "訪れるすべての方に提供するカフェは、双門市場側にある住宅改造カフェです。 私たちはすべての人が快適に利用できるスペースを提供したいと思います。 駐車場は店のそばでしばらく利用でき、ペットと一緒に来ても大歓迎です。 Instagramではより多くの情報を見ることができます。 ご利用いただくには、双門駅3番出口からパリバゲート路地内市場側方向にずっとお越しください。 ここでは様々なドリンクやデザートを用意しています。 アメリカーノ、黒イムザクリームラテ、バスクチーズケーキ、レモンエイド、チョンポドエイド、イチゴヨーグルトスムージー、済州抹茶ラテ、マンゴスムージー、ブルーベリーヨーグルトスムージーなど、様々な味が楽しめます。 近くにいる場合は、いつでも訪問してください。 幸せな時間を過ごせるように頑張ります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェはどこにありますか？",
            "answer": "カフェは双門市場側にあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、カフェの近くに駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "はい、ペットと一緒に来ても大丈夫です。"
        },
        {
            "question": "Instagramで見ることができる情報はありますか？",
            "answer": "はい、Instagramで詳細情報を見ることができます。"
        },
        {
            "question": "双門駅からカフェまでのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "双門駅3番出口からパリバゲート路地内市場側方向に進んでください。"
        },
        {
            "question": "どのようなドリンクやデザートが提供されていますか？",
            "answer": "アメリカーノ、黒イムザクリームラテ、バスクチーズケーキ、レモンエイド、チョンポドエイド、イチゴヨーグルトスムージー、済州抹茶ラテ、マンゴスムージー、ブルーベリーヨーグルトスムージーなど、様々な味が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "いつでも訪れることができますか？",
            "answer": "はい、近くにいる場合はいつでも訪れることができます。"
        },
        {
            "question": "どんな雰囲気のカフェですか？",
            "answer": "私たちは快適なスペースを提供するため、居心地の良いカフェです。"
        },
        {
            "question": "お店の近くに他の施設はありますか？",
            "answer": "カフェの近くには双門市場があります。"
        },
        {
            "question": "どんなお客様に向けてサービスを提供していますか？",
            "answer": "私たちはすべての方にサービスを提供しており、誰でも利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 377
    }
}